面對出軌嘅你地當刻會點做？最後又變成點？

講真，雖然個個人都話一定會抽身離開。但眼見身邊好多人都選擇原諒留係佢身邊，覺得佢地會改又點咁。

被出過軌嘅你地，最後段感情點？

：重新建立到信任，仲好幸福
：成日都好驚，口講信佢，但其實知隨時玩完/ 已經完咗

分享下

記住，出軌嘅人本質如此。
對自己好點，愛自己多點，為咗下半世唔好擔驚受怕，早日抽身。

Push !!

搵律師離婚

Push 希望你地快點醒覺！！！

Push push !!!